## Домашняя работа к семинару от 25.02.2023 "Обзор инструментов, пайплайна. Тензоры в Pytorch Autograd. Классы Dataset и Dataloader в Pytorch (на примере классификации)."

Представлен пайплаин для CIFAR10 в виде репозитория.

Проведена проверка, что сохранение и загрузка модели работает.
Приведён пример, когда вычисления на cpu получаются быстрее, чем на gpu.

В папке notebooks показаны результаты:
- запуска обучения модели (check_initial_training.ipynb);
- проверки сохранения модели (check_resume_training);
- сравнения cpu и gpu (compare_cpu_gpu).